想搵首日文歌

歌詞淨係記得兩句

二回目 _ _ _ _

三回目 _ _ _ _

有冇人知邊首

唔係呢首 係女聲嚟

不過都多謝巴打幫搵

桜荘

係呢首

感激不盡

幫到你我都好開心